同你講 爆得玻璃就番唔到轉頭

咁樣就更多證據覺得係暴動

612 堆仆街都講暴動

612都畀人話暴動啦
今日係咪畀人話恐襲呀？

識人要人睇民意
屌你老母
自己意見就唔係民意 係要手拉手唱歌仔
咁樣都得 幼稚園都得啦

一早定性左香港人出街就係暴動啦
返轉頭去邊？
繼續比政府撚？

既然大家咁諗 點解唔衝佢老母冚家產

講真有好多人理撚得你叫乜柒

有得打就示威下，你叫暴動又好，乜鳩都好

冇得打做恐怖份子，打鳩下高官仔仔女女，身在外國嘅就更加危險

管治水準唔係奶鞋底，奶翻嚟。

無能就落台，唔係就變民主，將權力還於人民